Capcom生化危機Leon去左同大陸Game明日之後合作搵人仔

之前都同PUBG MOBILE合作啦

Leon中咗武肺

咪要去支那打疫苗囉

姐係依集

Biohazard Xi